{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 캐슬레이크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際には人数追加やペット同伴可否を事前に知らせてください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及び利用時間は他のお客様のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟で他のお客様に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがありますので、その理由の場合は全額払い戻しを受けることもできます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合がありますのでご注意ください。 入室利用時には幼児と児童の安全に留意し、IPTV/WiFiを自由に利用することが。 暖炉、プール、セミナー室、バーベキュー場は追加費用が発生し、利用時間と注意事項を遵守しなければなりません。 また、駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴可否を知らせる必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には人数追加やペット同伴可否を事前に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約及び利用時間は他のお客様のために遵守する必要がありますか？",
            "answer": "予約及び利用時間は他のお客様のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟で他のお客様に被害を与えかねない行動は慎むべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟で他のお客様に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、その理由の場合は全額払い戻しを受けることもできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用時には何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "入室利用時には幼児と児童の安全に留意し、IPTV/WiFiを自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "暖炉、プール、セミナー室、バーベキュー場の利用には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "暖炉、プール、セミナー室、バーベキュー場は追加費用が発生し、利用時間と注意事項を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 610
    }
}